{"id":2,"date":"2022-09-07T16:47:14","date_gmt":"2022-09-07T14:47:14","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/TestWordPress\/?page_id=2"},"modified":"2022-09-07T16:47:14","modified_gmt":"2022-09-07T14:47:14","slug":"exempelsida","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/TestWordPress\/exempelsida\/","title":{"rendered":"Exempelsida"},"content":{"rendered":"\n<p>Detta \u00e4r en exempelsida. Den skiljer sig fr\u00e5n ett blogginl\u00e4gg genom att den finns kvar p\u00e5 samma plats och kommer att visas i din webbplatsnavigering (i de flesta teman). De flesta b\u00f6rjar med en Om-sida som presenterar dem f\u00f6r potentiella bes\u00f6kare. Den skulle t.ex kunna ha f\u00f6ljande inneh\u00e5ll:<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>Hej d\u00e4r! Jag \u00e4r cykelbud p\u00e5 dagen, blivande sk\u00e5despelare p\u00e5 natten och detta \u00e4r min blogg. Jag bor i \u00d6rebro, har en katt som heter Lurv och jag gillar Pina Coladas. (och att simma i G\u00f6ta kanal).<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>&#8230; eller n\u00e5got liknande detta:<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>F\u00f6retaget AB grundades 1971 och har sedan dess varit den st\u00f6rsta leverant\u00f6ren av grunk-manicker p\u00e5 den svenska marknaden. FAB finns i utkanten av Gr\u00f6nk\u00f6ping, har drygt 20&nbsp;000 anst\u00e4llda och l\u00e4ser veckobladet varje \u00e5r.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>Som ny WordPress-anv\u00e4ndare b\u00f6r du g\u00e5 till <a href=\"http:\/\/localhost\/TestWordPress\/wp-admin\/\">din adminpanel<\/a> f\u00f6r att ta bort denna sida och skapa nya sidor f\u00f6r ditt inneh\u00e5ll. Lycka till!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Detta \u00e4r en exempelsida. Den skiljer sig fr\u00e5n ett blogginl\u00e4gg genom att den finns kvar p\u00e5 samma plats och kommer att visas i din webbplatsnavigering (i de flesta teman). De flesta b\u00f6rjar med en Om-sida som presenterar dem f\u00f6r potentiella bes\u00f6kare. Den skulle t.ex kunna ha f\u00f6ljande inneh\u00e5ll: Hej d\u00e4r! Jag \u00e4r cykelbud p\u00e5 dagen, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/TestWordPress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/TestWordPress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/TestWordPress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/TestWordPress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/TestWordPress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/TestWordPress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/TestWordPress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}